(台測)真三一世界最後之日 勇者王 FINAL

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.和宇宙生物侵略者（インベーダー）之戰中，隨著蓋特機器人的活躍而終結。
從那以後的3年…被打倒的侵略者再度出現在地球。而作為蓋特機器人的開發者、遭流龍馬（實際上是神隼人）所殺害的早乙女博士也跟著復活了。他率領著蓋特飛龍軍團，要來對抗全人類。為了應戰，已解散的蓋特小隊隊員被重組起，而因為殺害早乙女之罪而坐牢的龍馬也跟著他們一起向早乙女所在之處邁進。

2.公元2007年，天海護和機械獅Galeon旅行之後，GGG的新生勇者王GaoFighGar誕生了。然而，圍繞從宇宙飛來的神秘物體Q-parts，三重連太陽系的索路11遊星主襲來。他們的目的是複蘇三重連太陽系，而Q-parts正是這個複蘇系統的一部分。但是，要復蘇三重連太陽系，就不得不犧牲地球所屬的這個宇宙。為了拯救天海護，持續跟遊星主的孤獨的戰鬥，GGG不惜背著背叛聯合國的污名而踏上了旅程。
在次元之門的彼端——另一宇宙空間中，跟遊星主戰鬥的凱、護、J、戒道，還有GGG的勇者們。他們雖然取得了這場戰鬥的勝利，但失去了從這個毀滅的宇宙回去的方法。 GGG只能讓護和戒道這兩名少年返回地球，寄託他們向地球傳達這場戰鬥的真相

10 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野